on9港鐵

屌，港鐵係咪咁撚鐘意玩鳩人，次次撘東鐵線係紅磡轉西鐵線，同一月台班車永遠都係你落車跑過去既時候開岀，永遠都要人行去對面月台停下班車？係咪等多兩三秒會死？

咁你慢慢行到過去咪有下一班車囉
用下個腦啦屌你

你唔會趕時間既？

只會無止境咁兩三秘, 因為電梯都不斷落客跑緊去, 你依種心態我以為師奶至會出現, 真係悲哀

趕時間係你自己無預時間喎